兩三個平反達哥post就引撚到咁多兒登仔

人地係達哥fans, 出post幫達哥平反

下面即刻又係果幾味comment,
1.食兩家茶飯
2.達哥由6月到依家都未出聲支持反修例
3.達哥賺唔到支那人錢，就過檔黃圏搵

屌你地班人，你地有冇進步過？

思考都係停留喺人地做啲野夠唔夠黃，一味淨係識批人地，幾個達哥post就反映到兒登仔都係未成長，仲係停留喺分化同批鬥

我唔係達哥fans,見到你地仲喺度up啲戇鳩野，我見到都想反胃

嚟吖，唔啱聽既喺下面串番我吖，垃圾。
話緊你地呀，中意鬥黃既你地呀

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

推到鬥黃班人入黎

推

樓豬住公屋加無讀過書
大家將就下 唔好屌得佢太甘

你有冇份喺鬥呀你，冇就行開，屌埋你就唔好

達哥一早變左啦 64開台ban左叫默哀既留言 都唔明有乜好平反

啱呀 支持達哥 玩中資完美世界

死開啦 引戰狗
我祝你冚家中支那肺炎死呀

達哥一早入左完美世界唔會再出黎

In TAT we trust

屌你老母 死迖狗
迖狗唔係唔夠黃 係藍係紅係黑

關你撚事咩P牌

仲支持達子點對得住死咗嘅手足

人都死咗

認真，冇必要咁追擊

可以唔睇，不過唔需要批鬥啦

可以起底我之前反開達

打靶仔，我唔係達粉呀
佢黃唔黃唔關我事，係你地班戇鳩仔成日喺到鬥黃，鬥乜撚野黃呀

仲有你呀，打乜撚野簡體仔呀，死支那
行撚開啲啦

每日一撐達

達哥出咗條RE3片